聽講封太子站係俾黑警NG拍多次831

推

7/9機場更新 求求大家

聽邊個講

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

嗱 係啦 咁呢 我地同事就想提提大家呢 係啦

即係無醬油呢就請唔好亂9up

美國國會就嚟開會，非常緊急，唔好講嘢，同我簽晒佢！白宮聯署已經翻嚟啦！

1. 美國國會下星期一9月9號開會，聯署要求美國唔好俾林鄭呃，通過香港人權及民主法！十萬個都唔好停，請繼續簽，簽到五十萬一百萬！

2. 反對曾偉雄出任聯合國職位聯署！上次系統有問題唔到數，今次再簽！香港人心不死！

3. 大陸越嚟越離譜，壓迫國泰，主席都要辭職，好可能要迫國泰賣晒比國航！我哋聯署要求美國杯葛大陸航線，因為政治干預航空係恐怖主義！請幫幫手，救救國泰！

有道理

?

地鐵不停太子站

好明顯啦啵

鳩少陣當幫忙啦